[燈神]林鄭月娥一定會做下年特首

林鄭月娥一定贏
林鄭月娥一定贏
林鄭月娥高票當選
林鄭月娥高票當選

林鄭月娥會做下年2018年特首